一天一天 日日夜夜 面對面

既相處 也同眠
一點一點 逐漸逐漸 便發現
縱相對 卻無言

靜靜默默 望著熟悉的背面
一彎身影 原來離我多麼的遠

訓啦

學友

在天涯 那一邊
沒法行 前一吋

屌喇星樓主浪費網絡資源

收聲啦mk

一點一點 浪射浪射 便發現
朗相對 卻無言

我 留著你在身邊
心 仍然很遠